無神論

有無人同我一樣都係覺得個世界無神 無必要限制自己 宗教之不過係一件工具 一直追求去到最後都係歸零

有冇人係多宗教信仰

但係世界又真係被設計得好精密
似有外星人存在

有鬼 => 有靈魂界 => 有神
不過未必係耶教講嗰個神